想知娛樂台手畜個1W會點洗...

2000: 拎黎買GF新專輯
2000: SUPERSTAR GF 課金
2000: ONLINE CON
2000: CALL G
1000: 今個月食反錢
1000: 存起佢

歡迎唔夠資格既手畜一齊討論

我未夠18碎
有無哥哥姐姐資助我買小卡🥺

又無我份🙄

好想快啲夠18

300 買碟
300 請媽咪飲茶
9000 call g
300 請老豆call g
100 儲起佢

樓主幾識分配資源

Deer patreon VIP $100USD per month ed

賓師兄好孝順 請老豆CALL隻300蚊G

我自己都係call 300蚊g call30次...

痴線 好撚嘥錢

八千蚊交恩師學費
兩千蚊睇con..